[唔知有冇人記得我地呢?]UP圖網 - Imag.cx

唔經唔覺，
UP圖網已經踏入第三個年頭
為左慶祝我地係冇任何廣告收入嘅情況下捱到三年都重未收檔
我地對註冊用戶開放每張圖最大大小為80MB以答謝用戶長期嘅支持

佢可以一次upload多張圖片
同時比哂咁多個IMG code比你
又有相簿功能，剔返D相
唔洗逐個CODE慢慢COPY
方便出POST放J圖既巴打
BAM圖都OK
但係記得要SET做Private
每張圖最大80MB，我唔信你唔夠用
歡迎各位巴絲開POST UP圖上黎

基於Google Adsense對圖片站嘅歧視
我地係冇廣告收入嘅
有能力既巴打可以贊助iMassGraphic

五蚊十蚊都對網站有唔小既支持架

本站強制用HTTPS
同時本站支援IPV6
不過係香港家用上網市場
應該得PCCW用到

Uptow

我唔明點解Google會批廣告比佢

原因呢?

原來係你搞

早排成日唔得，近來就穩定d

先前因為Backup得太密(每5分Backup一次，過百GB圖)，
個SERVER爆RAM KILL左個PHP個process
依家改左做每30分Backup一次，每5分清一次cache
咁就穩定返好多啦

除非我唔記得交server錢

我覺得原本就你個比佢friendly
(雖然你個介面其實好多網站都用 )

後來你果邊主頁成日都入唔到
我就用個祖國嘅圖網（UK）

其實一般人非會員我覺得5M都夠
up咁大盞撈爆電話流量
又撈得耐呢而且

撈得耐連登就會行自動死app系統
一張圖8000m都冇用

yes,依家唔係會員只可以最大5mb了，
同埋個圖如果解像度高，
系統會自動同你壓個width得1000px嘅圖比你，
咁就可以將最大嘅圖放係imagcx收藏，
po上連登就可以選擇放壓左嘅圖
同埋我地(其實得我一個)做backup做得好勤力同時server係由我直接租用及管理，
冇咩可能會出現死硬碟或者比server主人Del左成個VM而令到啲圖死哂。

支持你

一直都用緊

PUSH?

支持

巴打咁有心